曾經多次表明撐港嘅美國共和黨籍國會議員Josh Hawley表示將會於1月6號反對選舉人團投票認證

Senator嚟

Hawley同Rubio一樣咁撐香港

真代議士
為民發聲

都係hawley 好

又後生又靚仔又撐港

好想俾佢屌

撐港撐得最多嗰三個共和黨議員 都好正氣

Hawley就快生日，想嘅話去佢Twitter留個言畀啲祝福佢

Ted Cruz

佢都表示反對wo

同咗pompeo講生日快樂未阿

唔好太快打飛機
仲要有眾議員一齊反對先有用⋯⋯

Ted Cruz下一屆選唔選得贏都成問題

我意思 個樣呀 我成日覺得ted Cruz 個樣古古惑惑咁

Texas 都輸就返歸啦

I wanna treat you some curry, Hawley

House 已經30+
係 Senate 最難搵人

namaste

rubio 投咗降？

2018差2%咋
俾對家拉近咗成13%

相信hawley表完態 tom cotton Blackburn 好快跟進

佢同trump Pompeo 一向都唔太岩傾

咁係人嘅問題啦 trump都係差1x%

佢好似同 McConnell fd 啲？

Namaste

can someone help me to push this?

[行動post] 2021 除夕新口號

佢係建制派一分子

幼齒Josh

Done

好野又可以打丁

霸氣哥哥

入到黎變咗基post

Josh
有骨氣

Tom Cotton係voter fraud呢件事上面好靜......

Ted Cruz, Ron Johnson, Rand Paul呢3個都仲有d機

不過冇諗過係Josh Hawley最快出pledge, 一開始其實係Ron Johnson同Rand Paul講得比較多voter fraud

原來你唔係 1 仔

佢比Ted Cruz 更似會做到總統

佢每次係senate嘅speech都好中point
而且又有台型又靚仔,j出血

Texas人口結構變化好快
GOP唔諗辦法遲早俾dem食埋

上次佢反對係好事嚟

DEM 一部機搞掂你
洗撚理民意

投票機+非法移民+郵寄投票真係三大法寶黎，冇得輸

選舉人團唔係上兩星期投左咩？ 仲話雙胞胎
1月6日係投咩？

Electoral College投票後須經國會通過方可正式確定選舉結果

上兩星期係將結果交畀國會
1月6日由國會唱票同確認

真，佢絕對夠料做美國總統
假設到時美國未比左膠玩到亡國

數漏咗死人投票同埋掉trump d票去垃圾桶

侵侵已號召群眾1月6號到首都支援，配合國會嚟過裏應外合，嗰一日應該會有大戲睇

Walmart 向Hawley bb道歉
話係一個員工攪錯咗
有冇咁兒戲呀

學袁國勇呀屌你老味walmart

男神

有邊位共和黨25仔係投票支持？？？
羅姆尼/緬因州個女人就一定係

2022 2024
Dem種票合法
所以深紅州變深藍州
參眾兩院冇一個共和黨存在

共和建制派依家俾撐侵共和黨美國人屌緊佢哋再做25
下次就唔投佢哋

事成之後 trump可以令佢成為最耀眼光芒政治巨星

成班連登仔爭住奶ted cruz呢隻熱狗

有心了

有一部分心諗： 人民?who fucking care

今屆差6%咋

Push

Hawley 2024

I like your name

✊🏻